
                      Esta llena de etiquetas, estéreo tipos , y como siempre Cataluña y España. Es graciosa y entretenida, pero la dejaría en película de domingo , los actores un gran trabajo todos.
        
            